呢場革命時至今日都唔完，就係因為香港人太多退路

所以個個唔想上身
丁點都唔想出力

【913 八月十五】 金鐘悼義士